中資機構幾時撤出香港建築界？

中資機構幾時撤出香港建築界？